<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">TruthGame</string>
    <string name="title_section1">Игра</string>
    <string name="title_section2">Правила</string>
    <string name="title_section3">Больше</string>
    <string name="rules_steps">Шаги</string>
    <string name="rules_types">Типы карт</string>
    <string name="rules_chips">Фишки</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="rules_steps_text"> 1)Игроки садятся в круг и по очереди крутят волчок\n2)Согласно выпавшему цвету, игрок отвечает на вопрос с открывшейся карты\n3)Вопрос с карты задается человеку, сидящему слева</string>
    <string name="rules_text">Желтая колода - неловкие вопросы\nКрасная колода - откровенные вопросы\nСиняя колода - вопросы \"на подумать\"\nБелая колода - игрок задает вопрос от себя\nВнимание: цвет карты генерируется случайным образом!</string>
    <string name="rules_chips_text">Иногда на картах будут появляться картинки с дополнительными действиями: 
        Джокер - игрок должен открыть книгу/газету/сайт/журнал и задать вопрос, 
        который содержит любое слово из первого предложения, попавшегося на глаза. Дополнительная карта - ответив
        на вопрос с данной карты, игрок должен ответить на дополнительный вопрос с карты из колоды того же цвета.
        Переход хода - игрок может переадресовать вопрос с данной карты любому другому игроку. Ход игры продолжается с игрока,
        которому переадресовали вопрос</string>
    <string name="action_begin_text">Нажмите на волчок чтобы запустить его!</string>
    <string name="action_progress_text">Волчок крутиться...</string>
    <string name="online_answer">Игра в правду на Андроид http://goo.gl/myifN\nМой ответ на вопрос:</string>
    <string name="send_via">Ответить в:</string>
    <string name="rate_button">Оценить игру</string>
    
    <string name="connection">Авторизация</string>
    <string name="connecting_auth">Подключение...</string>
    <string name="welcome">Приветствие!</string>
    <string name="gplus_error_code">G+ error code:</string>
    <string name="gplus_null">G+ is null</string>
    <string name="disconnected">Отключено</string>
    <string name="error_code">Error code:</string>
    <string name="logout">Выйти</string>

    <string-array name="actions">
        <item name="action_yellow">Выпал желтый цвет!</item>
        <item name="action_red">Выпал красный цвет!</item>
        <item name="action_blue">Выпал синий цвет!</item>
        <item name="action_white">Выпал белый цвет!</item>
    </string-array>

    <string name="title_activity_question">QuestionActivity</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="cancel_string">Ответить онлайн</string>
    <string name="ok_string">Крутить волчок</string>
    <string name="red_question_title">Откровенный вопрос</string>
    <string name="yellow_question_title">Неловкий вопрос</string>
    <string name="blue_question_title">Вопрос на подумать</string>
    <string name="white_question_title">Свободый вопрос</string>
    <string name="white_question">Задайте вопрос от себя!</string>

    <string-array name="more_titles">
        <item>Top Quotes</item>
        <item>Brain Break</item>
        <item>Vitacode</item>
        <item>Блог разработчика</item>
        <item>Наша группа Вконтакте</item>
    </string-array>
    <string-array name="more_descr">
        <item>Лучшие цитаты из Ваших любимых сериалов абсолютно бесплатно и без подключения к интернету</item>
        <item>Минимизируйте стресс и улучшайте свою производительность</item>
        <item>Разшифруй свой номер мобильного - узнай как он звучит</item>
        <item>Новости, статьи об Андроид, путешествиях, бесплатная музыка и много другое в этом блоге</item>
        <item>Все про Андроид здесь. Множество обзоров, подарков и полезной информации. Подписывайтесь!</item>
    </string-array>
    <string-array name="more_img">
        <item>@drawable/topquotes</item>
        <item>@drawable/brainbreak</item>
        <item>@drawable/vitacode</item>
        <item>@drawable/blog</item>
        <item>@drawable/android</item>
    </string-array>
    <string-array name="more_links">
        <item>https://play.google.com/store/apps/details?id=top.quotes.pkg</item>
        <item>https://play.google.com/store/apps/details?id=com.primerworldapps.brainbreak</item>
        <item>https://play.google.com/store/apps/details?id=com.softvit.vitacall</item>
        <item>http://suit-up-primer.blogspot.com/</item>
        <item>https://vk.com/liveindroid</item>
    </string-array>

    <string name="rate_link">https://play.google.com/store/apps/details?id=com.primerworldapps.truthgame</string>

    <string-array name="blue_questions">
        ﻿        <item>Есть ли у вас конкретная цель в жизни?</item>
        <item>Какие ошибки допустили родители в вашем воспитании?</item>
        <item>В детстве вы отказывались дружить с толстыми или некрасивыми детьми?</item>
        <item>Есть ли у вас какой-либо секрет от родителей? Почему вы что-то от них до сих пор скрываете?</item>
        <item>Были ли вы когда-нибудь тайно влюблены в лучшего друга?</item>
        <item>Сидите ли вы «на дорожку» перед поездкой? Зачем?</item>
        <item>Вы и правда верите, что ваша карьера успешна?</item>
        <item>Вам когда-нибудь казалось, что вашим родителям было бы лучше развестись в какой-то момент?</item>
        <item>Что вы обычно говорите людям, приукрашивая рассказ о своей работе?</item>
        <item>Кого из родителей вы любите больше - маму или папу?</item>
        <item>Сваливали ли вы когда-либо вину за что-либо на своего брата/сестру?</item>
        <item>Вы обсуждаете интимные детали своей личной жизни с друзьями, обещая при этом своему партнеру, что ни с кем не будете это обсуждать?</item>
        <item>Вы завидуете своим более богатым друзьям?</item>
        <item>Что лучше всего умеешь готовить?</item>
        <item>Какая мелодия стоит у тебя на звонке?</item>
        <item>Как бы ты потратил(а) 1 млн долларов?</item>
        <item>Стоит ли возвращаться к бывшим?</item>
        <item>Каким ты видишь свое будущее?</item>
        <item>Кaкиe планы нa лeто?</item>
        <item>Какая твоя мечта всей жизни?</item>
        <item>Какая игрушка детства тебе больше всего запомнилась?</item>
        <item>Что в твоем понимании "предательство"?</item>
        <item>Хранишь старые вещи? (если да, то что?)</item>
        <item>Тебя когда-нибудь предавали? Если да, то кто и как?</item>
        <item>Какой самый нестандартный комплимент тебе говорили?</item>
        <item>Какую фразу Ваша мама произносит чаще всего?</item>
        <item>Расскажи о своем самом большом заблуждении в детстве)</item>
        <item>Что тебя может действительно напугать до обморока?</item>
        <item>Самый лучший момент в твоей жизни</item>
        <item>Какой сон у вас был самым реалистичным(о чем он был) и лучше всего запомнился?</item>
        <item>Какой день вы бы с удовольствием выкинули из своей жизни? И почему?</item>
        <item>Допустим у тебя была бы возможность получить достоверный ответ всего на один вопрос, какой бы вопрос ты задал(а)?</item>
        <item>Если бы ты мог(ла) выбирать себе страну, где бы он хотел(а) жить?</item>
        <item>С кем бы ты хотел(а) оказаться на необитаемом острове? Что бы ты с собой туда взял(а)?</item>
        <item>Как бы ты мог(ла) окончить фразу «мужчина – это…»?</item>
        <item>Если с контакта удалился где кроме этого сидишь?</item>
        <item>Если бы у тебя появился бы шанс снять свой фильм...о чем он был бы?</item>
        <item>Есть ли такой человек, которого ты хотел бы вернуть? и которого хочется забыть?</item>
        <item>Любимый мультик детства?</item>
        <item>Какая марка машины и почему именно она?</item>
        <item>Если в путешествие, то куда?</item>
        <item>Любимый алкогольный напиток?</item>
        <item>Если бы тебе осталось жить один год, чтобы ты сделал?</item>
        <item>Если бы тебе осталось жить один час, чтобы ты сделал?</item>
        <item>Если человек тебя подвел, станешь ли ты доверять ему снова?</item>
        <item>Ради чего можно умереть?</item>
        <item>На что чаще всего тратишь деньги?</item>
        <item>Сколько бы лет вы бы себе дали, если бы не знали свой возраст?</item>
        <item>Если жизнь так коротка, то почему мы делаем так много того, чем не хотим заниматься?</item>
        <item>Что бы вы хотели поменять в мире больше всего?</item>
        <item>Вы делаете то, во что верите, или то, что вынуждены делать?</item>
        <item>Если бы средняя продолжительность жизни человека была 40 лет, как бы вы прожили свою жизнь?</item>
        <item>Насколько вы контролируете события в вашей жизни?</item>
        <item>Вас больше волнует делать вещи правильно или делать правильные вещи?</item>
        <item>Какой главный совет вы бы дали новорожденному?</item>
        <item>Вы бы преступили закон, чтобы спасти любимого человека?</item>
        <item>Видели ли вы безумие там, где потом наблюдали креативность?</item>
        <item>Что вы делаете не так, как большинство людей?</item>
        <item>Как получается, что вещи, которые делают вас счастливым, не делают счастливыми всех?</item>
        <item>Что вы еще не сделали, но очень бы хотели? Что вам мешает?</item>
        <item>Держите ли вы что-то, что стоило бы отпустить?</item>
        <item>Если вам надо было переехать в другое место, какая это была бы страна и почему?</item>
        <item>Вы бы предпочли быть запаренным гением или беззаботным простачком?</item>
        <item>Хотели бы вы дружить с таким человеком как вы?</item>
        <item>Что хуже: когда друг уезжает далеко или когда вы перестаете общаться с другом, который живет рядом с вами?</item>
        <item>За что вы больше всего благодарны?</item>
        <item>Что бы вы выбрали: полностью забыть прошлое или не иметь возможности запоминать настоящее?</item>
        <item>Сбывался ли ваш самый сильный страх?</item>
        <item>Помните ли вы о том, что 5 лет назад вы были полностью подавлены? Имеет ли это значение сейчас?</item>
        <item>Какое ваше самое счастливое воспоминание детства? Почему оно такое?</item>
        <item>В какие моменты последнего времени вы чувствовали себя по-настоящему счастливым.</item>
        <item>Если бы вы не достигли чего-то, что бы вы потеряли?</item>
        <item>Можно ли знать без сомнений, что есть добро и что есть зло?</item>
        <item>У вас есть ощущение, что этот день такой же, как сотни предыдущих?</item>
        <item>Когда последний раз вы прыгали в неизвестность с маленьким парашютом идеи, в которую сильно верили?</item>
        <item>Вы бы хотели прожить на 10 лет меньше в обмен на привлекательность и славу?</item>
        <item>В чем разница между “быть живым” и “жить”?</item>
        <item>Когда нужно перестать считать плюсы и минусы и просто идти вперед, делая то, что вы считаете правильным?</item>
        <item>Что бы вы сделали по-другому, зная, что никто вас не осудит за это?</item>
        <item>Что вы любите? Делали вы что-то недавно, что открыто показывало эту любовь?</item>
        <item>Вы решаете за себя или позволяете другим решать за вас?</item>
        <item>Ваш самый ужасный поступок в жизни?</item>
    </string-array>
    <string-array name="red_questions">
        <item>Вам иногда кажется, что ваш партнер - крайне скучный человек?</item>
        <item>Какие привычки вашего партнера вас раздражают?</item>
        <item>Вам снился эротический сон с человеком, который на самом деле вас раздражает или вызывает отвращение?</item>
        <item>Хотели ли вы попробовать секс втроём? Ваш партнёр фигурировал в этих желаниях?</item>
        <item>Если бы была возможность изменить условия, при которых произошел ваш первый сексуальный опыт, что бы вы хотели поменять?</item>
        <item>Вы когда-нибудь корили своего партнера за то, что он зарабатывает недостаточно денег?</item>
        <item>Назовите свою любимую позу при занятии сексом.</item>
        <item>Как часто вы намеренно предпочитаете работу/друзей сексу с партнером</item>
        <item>Изменяли ли вы когда-либо своему партнеру (возможно, не текущему)?</item>
        <item>Существуют ли для вас табу в сексе? Назовите их.</item>
        <item>Как часто вы удаляете смс-переписки из телефона, чтобы их не прочитал ваш партнер?</item>
        <item>Если бы была возможность изменить условия, при которых произошел ваш первый сексуальный опыт, что бы вы хотели поменять?</item>
        <item>Вы когда-нибудь копались в вещах своего партнера без его ведома?</item>
        <item>Случалось ли вам думать об измене своему текущему партнеру с кем-либо из присутствующих игроков?</item>
        <item>С кем из бывших вам хотя бы однажды хотелось сойтись заново?</item>
        <item>Расскажите о своем худшем свидании.</item>
        <item>Как звали твою первую любовь? Общаетесь ли вы сейчас?</item>
        <item>Что для тебя приоритет в отношениях?</item>
        <item>Любишь целоваться? Как? С языком или без?</item>
        <item>Любишь экстрим? Как ты его получаешь?</item>
        <item>Верн(ый/ая) ли ты в отношениях ? И на что готов(а) ради любви ?</item>
        <item>Опиши свой первый поцелуй...</item>
        <item>Какая часть тела представляется вам самой эротичной?</item>
        <item>через какой срок после знакомства вы уже допускаете возможность..мм..интимных отношений?</item>
    </string-array>
    <string-array name="yellow_questions">
        <item>На каком документе вы подделывали подпись начальника?</item>
        <item>Вы делали фото «уточкой»?</item>
        <item>Вам случалось засыпать на спектакле / в кино?</item>
        <item>Вы когда-нибудь говорили, что современные модели слишком худы, хотя внутренне завидовали им / они вам нравились.</item>
        <item>Выходили ли вы когда-нибудь на улицу без нижнего белья?</item>
        <item>Приходилось ли вам намеренно наблюдать интимные сцены через окно соседней квартиры или автомобиля?</item>
        <item>Умирали ли ваши домашние животные по вашей вине?</item>
        <item>Уходили ли вы из заведения, намеренно не оплатив счет или что-нибудь прихватив на память?</item>
        <item>Вы пытался ходить в туалет, как представитель противоположного пола?</item>
        <item>Притворялся ли вы спящим, чтобы не уступать место в транспорте?</item>
        <item>Вам случалось, будучи сильно пьяным, делать что-то ответственное, притворяясь абсолютно трезвым? Расскажите, как это было.</item>
        <item>Вы когда-нибудь смотрели выпуск Битвы экстрасенсов от начала и до конца?</item>
        <item>Писали ли вы когда-нибудь на машинах надписи из серии “Помой меня!”</item>
        <item>Кому ты звонила по мобильному телефону в последний раз?</item>
        <item>Что бы сделало тебя счастливым человеком в ближайшие полчаса?</item>
        <item>Есть ли у тебя талисман удачи? Если да, что это?</item>
        <item>Самое необычное слово, которым тебя называли?</item>
        <item>Тебя в детстве ставили в угол? Как-нибудь вообще наказывали родители в детстве?</item>
        <item>У Вас было когда-нибудь желание схватить за попку в общественно транспорте рядом стоящего(ую) парня/девушку???</item>
    </string-array>

    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>

</resources>
